(緊急)雲海話無保險賠單嘢,請大肆宣傳製造恐慌

林鄭出得緊急法呢招就係想人同示威者割蓆
但賭注太大

我哋要反其道而行大肆宣揚幫佢從中立撚同藍屍圈子入面製造恐慌

呢單嘢已經唔會嚇到我哋黃絲
但藍絲呢邊咁支持緊急法就係覺得對佢哋完全無影響
嚇埋班藍絲同商戶
咁先可以最大限度咁比到壓力政府
仲有用過你成棟政總燒咗佢

點解永遠只有政權可以製造恐慌?
政府比咗咁大張好牌你想你唔拉返啲敵人嚟自己陣營?

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

加埋何妖自爆無保險公司受理果單

可以從以下方向入手
話政府緊急法 為咗想幫保險公司減少賠償
官商勾結 好似Mpf咁

。
全城無保險 政府越黎越玩到似一套戲

國戮殺定日咁 任打任殺都無得賠

仲唔呃支那廢老入錢落銀行？
屌你唔入錢我邊有得拎美金？

睇吓班藍絲㩒晒啲錢出嚟就知佢哋勁驚

咁講藍屍唔會信
佢哋係絕對相信政府唔會害佢哋

應該要宣揚政府弱智,做錯決定
累死全港

咁先夠簡單直接,藍絲唔會用腦

拉攏敵人嘅時間到啦
請大家廣傳去藍絲親戚Group同Facebook

緊急法等同暴動，所以係冇得賠

每人都可以係文宣部， 快D 同你地家庭、長者、同事group 講，發曬消息出去。

你架車無保險lu
你層樓無保險lu
你個人都無保險lu

記得出入小心啲唔好整親啊

再推

[可能係核彈] 有做生意既review保單

無錯